「在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼」劍姬外傳TV動畫17年4月新番放送

【真·女主上線】「在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼」劍姬外傳TV動畫17年4月新番放送！

原文授權轉載自ACGdoge
很多人氣作品都會推出各種外傳，其中代表之一是《天才麻雀少女》，不僅有外傳漫畫而且還改編為TV動畫（阿知賀篇）
現在日本輕小說也有一些人氣作品會推出外傳，有的作品外傳甚至比本篇故事還要精彩…(例子就不舉了，怕被人打死)
之前官方宣布《在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼》將會推出劍姬外傳小說改編的TV動畫，在GA文庫的最新書籍銷售信息中已經透露出這個劍姬外傳改編的TV動畫將會在2017年4月新番播出

大西go go go

下年最期待新番

大西

雷姆

超越149

大西我老

劍姬正過女主角

劍姉先係真女主

明明櫃檯姐姐先係女主

外傳好睇過正傳系列

【ニコ生(2016-12-06 22:00開始)】
《出演：松岡禎丞･大西沙織》Blu-ray BOX＆OVA 発売直前！「ダンまち」ニコ生スペシャル!!

今日公佈左水瀬祈都會去
少少失望，真心想睇師兄妹相愛相殺

劍姖正喲

不過好似仲未公布STAFF
希望可以做得好好睇

我本命黎你唔好搶

除左第4集之外，集集都roki familia tueee有d悶
反而新一集正傳集左兩集氣加回歸原點好睇好多

話明係劍姬神聖譚

不過地錯仲有好多短篇 同埋最近出左琉外傳